點解啲人會著寫住"自由閪" 嘅T恤?

係咪覺得自己好型

新世代mk 你識條老鼠皮咩

你有著

因為出左黎